emoji會唔會成為依個論壇最大特點🤔🤔

😮🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇
正評：唔會
負評：會

Fucking no

屌你老母

會😘😂

不了

😚

🤔🤔

🤔🤔🤔🤔🤔

😊

屌 block撚左佢啦 好撚肉酸

😈

真心柒

好seven快啲block

🤓

😨😨😨

🌚🌚🌚

覺得會敗係emoji😭

用emoji返WhatsApp啦

你個名

雖然我唔鐘意emoji... 但係我覺得會....

本身都無咩特別感覺
直到見到有個post將紅色心心放係頭尾
好撚肉酸 陣5p味濃到
快啲ban左佢

屌 都唔知點解可以用emoji on撚99咁

Hell no

🙄

屌鳩你個名

mk先用

屌你連個名都係

高登腦魔傳統是常識

Btw emoji我屌你老母s

好on9

千其唔撚好
好撚柒

係囉

屌你老母果陣mk 味

其實出到 emoji, 某程度上係證明個 forum 處理到 Unicode?

好柒呀啲emoji

🤔🤔🤔🤔

連admin 自己都用emoji 有咩問題？ 😈

加啲emoji係個名

屌你老母，正評

咪係🙄

user name 同個主題名用emoji 睇到眼花

票數拉得唔遠喎

會😂

屌好撚肉酸 😀

🤡

我覺得好得意喎😂😂😂

狗都唔屌

😒😁😝😚😍😊😄😒😣😭😥😠😎👍

個問題唔係用唔用得 係得罪講句用左真係好撚柒

硬係覺得怪怪地 唔似高登
不過我個名都用左emoji

可能會🙈

😱😱

🤘🏻🤘🏻🤘🏻

平時用唔夠咩

強烈要求bam晒班emoji友

好創新點會唔係特點

特別柒啊屌你老母

完全同意

😏😏😏😏

真心好柒

屌你老母，咪撚再用

👀

好撚奇怪

死返5p啦

用emoji同高登表情撚有咩分別

屌咩，搞到無哂特色

屌 呃正皮

利申：正皮👍

一係淨係比用落ac名到啦

☺☺🙊🙊

其實開emoji 都幾柒

可以咁樣用
👮🏻

屌你老母死返5p啦一個二個

有emoji 柒到飛天
即使柒但都唔想比你呃到正皮
Btw皮無正

emoji柒到一個點
畀你呃下正皮

梁朝偉都用LIHKG

好撚柒

好撚樣衰

狗也不屌

啲留言個個都話柒 但係就有五十幾個負皮

同表情撚有咩分別

屌你老母 睇完標題就衝左入嚟負皮 仆街中伏

冇晒feel。

🤔

🖕🏿🌚🖕🏿

好撚柒 完全睇唔慣

最大敗點